又到聖誕 又到咗可以送二手聖誕卡嘅季節

記得有個勵志故事講述某個大老闆
細細個因為窮
劃走個名送咗張二手聖誕卡俾人
俾人唱通街搞到有童年陰影

「細個因為屋企窮，無錢買聖誕卡，所以他將人哋送畀佢張聖誕卡，改咗自己個名送畀人，點知同學將件事唱通街，超慘！」

施先生細個無聖誕卡
我哋係時候要俾啲溫暖佢啦

地址：
施永青基金
地址：香港中環皇后大道中18號新世界大廈1座22樓 行政總裁 施永青

中原地產
香港中環皇后大道中十八號新世界大廈1座5樓 中原集團主席 施永青

原來故事主角係施生

我覺得佢好慘，想俾啲温暖佢

寄左聖誕卡俾佢未

寄咗信封面係佢個名，入面張卡嘅收卡人唔係佢個名
二手卡係咁架啦

你哋份人真係好善良

我無錢買全新嘅聖誕咭

今日送二手聖誕卡，第日一定做到大老闆

屌你老母

咁多連登仔一片好心，你嬲成咁